★有幾多人想上車（首期），而焗入股市，跟住輸清光？

綜援不是夢

綜援只升不跌

勤出Post
咩事呀？

港畜的命運.............

感嘆

早排唸住炒股脫離老綜+父母，點知越玩越窮

你諗住脫離老綜打死都唔信

入返IT好過拎老綜

不要叫人去返工，好多老細都有炒股，一樣輸，糧都冇得出，跟住執埋

Me 輸哂後有資格排公屋 一樣可以上車

做政府

1478

我們$16買，唸住$30

毛記，第一日不問價all in唸住$50

全部輸一半要止蝕

此計甚妙

輸都pk

贏一定脫離

我only

毛記pe100，搏升到$100？

就算買700 手機果d

一樣輸

你投資失敗係自己攞嚟，你根本係盲跟

大戶話升就升，根本唔使睇數據

一帶一路果堆乜鳩鐵路，pe仲低，未見過升

你唔識睇市，唔好怪人

老貓 你有無諗過你真係好失敗 唔係串你

我講事實
你根本唔識投資

又strong hold?

條友係亂咁買，年報又唔睇嗰種

有睇Lihkg財經台劇透

你知識水平不足，讀返個學位啦

讀=未賺先輸

真係抵你輸

好過你永遠輸落去

你身為IT狗，至少做返個financial model分析下公司數據

去搵大學textbook睇

宜家訓身入毛記博上$10

lm

老貓上面無話錯你喎

閪市升大股 冇肉食
迫住玩輪 total lose晒自己儲蓄50個

Cap圖黎睇吓

一日過嚟幾次

我係 ...

救市

老貓救市，人人發達上到車？

其實依家有啲新樓10-12%首期，不如穩陣買藍股連息入股慢慢儲幾年好過，都係五十至七十萬到首期都買到港島新樓

識有人玩牛熊輸近20萬

講緊我？

利申：輸左6 位數

不要再說我（們）的慘況了

焗入市贏到唔捨得走個案應該多d